有愛國嘅曼迷手足上左新聞🙇🏻

屌
爆我出黎好好玩？

光頭死中坑

致命

個樣似公屋老雞蟲🤔

屌你牙

連加特

無知真可怕

當個中國人就是光榮就是牛逼

狗閪!狗閪!狗閪!

魚拉特!

Jxxxxxxxx vs n賓 vs 牙泥

吾好推ok?

唔係小妹😰

米撚貼喇on9

爵士連加特..

系我黎，有時候真係忍唔住，唔屌柒班反中亂港狗都唔得